763 中興

睇好佢5g概念同埋比美國罰完有支國撐腰
但現價26.2好高
25.65入唔到即刻爆上埋
各位清點睇呢隻

一早唔買依家先問

就到52週高
中興華為有美國阻力，應該唔可以快速擴張市場
呢個位入，除非有新突破/發展，升唔到好遠
睇路

呢啲on9仔高位先黎接貨
所以咪成世拎老綜無撚用囉

唔記得轉ac?

打算出埋業績先放，今日27都無放驚後悔

係咩撚野